{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003991",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 에버랜드 Q"
    },
    "text": "世界最大のテーマパークであるエバーランドを訪れる旅行者のためにエバーランドの近くに位置する宿泊施設は計48室の客室を保有しています。 エバーランドの近くにはエバーライン戦隊·エバーランド駅があり、公共交通機関の利用に便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室内にはネットフリックス、ユーチューブ、ノーハードPCのような多様な施設と無料Wi-Fiが提供されます。 追加人数時、1人当たり11,000ウォンの費用が発生します。 駐車スペースは十分確保されており、いつでも駐車が可能です。 訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで、代表もとても親切だと知られています。 手頃な価格のアメニティとエバーランドから近くて便利なアクセスでリラックスできるそうです。 宿は禁煙室で、静かで臭いがしないのでたばこを吸わない方にもおすすめの場所です。 親切なスタッフとコンビニのすぐ前に位置し、多くの利用客に好評を得ています。 しかし、一部の部屋の衛生状態が良くないレビューもあり、予約情報や実際の入室時の追加料金に関する不満もありました。 注意が必要なようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エバーランドの近くにはどのような宿泊施設がありますか？",
            "answer": "エバーランドの近くには48室の客室を保有している宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "エバーランドの近くにはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "エバーランドの近くにはエバーライン戦隊・エバーランド駅があり、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室にはネットフリックス、ユーチューブ、ノーハードPCなどの施設と無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加人数がいた場合、料金はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいた場合、1人当たり11,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には十分な駐車スペースがあり、いつでも駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューによると、きれいで代表もとても親切だと評判です。"
        },
        {
            "question": "禁煙室はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙室です。たばこを吸わない方にもおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地はどのようですか？",
            "answer": "宿泊施設はエバーランドから近く、便利なアクセスができる立地です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはコンビニがあり、便利な立地となっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何人部屋がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には48室の客室がありますが、具体的な部屋タイプは明記されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の衛生状態はどうですか？",
            "answer": "一部の部屋の衛生状態が良くないというレビューもあります。衛生面には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金以外で追加料金がかかる場合はありますか？",
            "answer": "予約情報や実際の入室時の追加料金に関する不満の声もあります。追加料金については確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 567
    }
}